# ตั้งบอร์ดประเมินผลกระทบจากวิจัยตรวจสอบการนำข้อมูลส่วนตัวไปใช้งานFacebook #
Wallรายงานว่าประกาศตั้งบอร์ดคนเป็นผู้เชี่ยวชาญด้านกฎหมายและจริยธรรมหน้าที่คือประเมินผลกระทบที่เกิดขึ้นจากการวิจัยจากในปีเก็บข้อมูลจากผู้ใช้เพื่อทำการวิจัยความสัมพันธ์ระหว่างเนื้อหาและความรู้สึกของผู้ใช้เหตุการณ์ครั้งนั้นถูกตั้งคำถามและวิพากษ์วิจารณ์กันว่า
ล้มเหลวเรื่องจริยธรรมในการทำวิจัยที่สำคัญนำข้อมูลของผู้ใช้ไปใช้โดยไม่ได้รับอนุญาตที่มาภาพจากวิกิพีเดีย
Wall Street Journal Facebook Facebook Facebook FastCompany 